點解天氣凍香港人塊臉又黃又黑？

皮膚黃死魚眼好撚樣衰
北方果啲眼大白淨
輸9哂